1846 Awwinorme koggokonna kohto ette astus Adrako Küllast wabbatik Lesk Nimmega Mihkel Kask ja Annab omma warra ja warrantust ülles mis on üks Obbone arwatu 15 Rub Õbbetad kaks Lehma 15 Rub õbbetad üks Ärg 10 Rub õbbetad üks wassikas 1 Rub 50 Kob obbetad üks wars 2 Rub. obb Üks Lammas 1 Rub õbbetad üks Sigga 1 Rub õbbetad Se assi jääb nende waeste laste warrast kelle nimmed on Poeg Josep Poeg Jürri Poeg Mart Tüttar Leno Tüttar Marri Sest se Mihkel Kask tahhab teise abbi Ello Sisse minna mis tunnis Sel 10mal Oktobril
Kohtomehhed
Maddis Allik 
Josep Klebani 
Abram Tamm
